呢排請病假 咩病好？

又唔想第二日嚇親同事 又要昆到醫生

都係胃痛肚痛嗰啲架啦

肚痛基本啦
想嘔又得
便秘又得
喉嚨痛又得

頭暈囉， 醫生又check唔到嘅

無得跟三寶 頭暈 胃痛 肚柯

發燒

乾咳

月經前緊張

肺癌穩陣 唔會傳染呃到下人

喉嚨痛唔得啦

生水豆

Wuhun肺炎